笑咗，圍警總班友中咗陷阱仲要死撐

而家626集會、登報、627、G20等等嘅野無哂noise
Focus響哂個便衣警係咪扮示威者帶頭衝度
事實人地要拆根本易過借火
但你地就比機會人轉咗個風向
用下腦做野好嗎？

會唔會所有嘢即刻無哂noise呀

要發夢既照發夢
要討論既照討論

Why not both?

尋晚叫你唔好圍，係陷阱，死唔聽
而家真係柒咗又唔認

唔洗咁串既
始終個刻你係做緊鍵盤戰士

係咪行動派就有光環唔可以批評？6.24個次係咁今次又係咁

可以批評 我都有批
唔洗咁串姐
‘叫左你xxx 死唔聽 依家真係xxxx’
同d廢老口吻一模一樣

笑左，支那小子美中和好炒車post自己炒左車仲要死撐

睇起底先喇，屌你老母

唔好搞到次次都要人幫你地執屎好無？
上次圍税局就話搞個道歉行動補鑊
今次點補？
又有班人比人拉咗啦
又係義士呀？係咪要爭取埋釋放佢地？

hi三毛

有泛民議員落去用大聲公夠比班友串啦
班友做柒野大大聲串就得
比人串就起哂鋼

反中撚炒左車未啊，三毛？

其實你老豆唔掂咩? 點解成日出鳩 POST 要你老母頂?

笑撚咗
原來成班都唔識反省，呢班人睇黎真係比班廢老講中
得罪講句，蠢還蠢，咪撚累全家

大家同路人，唔好再落并下石～

你地坐係屋企睇live咋
辛苦既比人拉既唔係你

但D發夢做到野 有好處啦 你就有份分

你地已經完全立於不敗既局面啦
叫你地講野有反d口德 好難？

反省
同你地落井下石

有直接關係？

大家唔好覆佢 負皮 block

依家返學呀？
做錯啲乜？要同邊個交代？
佢地都係為自由同香港努力
要怪既係咪怪班狗官狗察？
咁多時間屌自己友
點都比你做得多做得好

人地叫佢地唔好中陷阱，佢地有無聽呀？
郭家旗諗住落去勸一勸，即刻比人屌走呀
呢d態度仲要人盲撐？

點啊軍師 我地下一步應該點? 聽你帶領啊

你用屎眼睇野？
邊個叫你盲撐呀
依家叫你有反d口德呀